同女朋友一齊好開心

同佢一齊行街 一齊買野
一齊去食好野
一齊去影靚相
夜晚返到屋企
一齊睇電視
一齊煲劇
訓覺之前係張床一齊睇連登 ig
見到有好笑野都會share

真係好幸福
不過...

佢已經唔再係我身邊

下次問埋佢個名同埋facebook

同你同居左2年
依段時間真係好幸福
唔知你最近過得點

點解分手嘅

其實我真係唔知
佢冇啦啦就離開左我
原因都唔比個我

同居好似所有野會變

可能係我自己對佢態度變左
自己都唔知

慣左有佢 好多野都做少左/理所當然

有啲問題可能一早出現咗
只係久而久之佢知唔會有咩改變 所以放棄咗講

真係可能係咁不過依家都走左
我講咩都冇用

佢一定要照顧好自己

完了吧

唔會有意外了